有無人覺得地鐘個內衣廣告好柒煩

著住藍色bra果個廣告。 對女2隻門牙中間好撚大條gap

無圖呀。唔敢拎住個電話影bra廣告

Btw 係地鐵